電視櫃問題

想問大家個電視櫃係點樣分配
又要擺soundbar, PS4 , 網上行D盒仔, router ,
睇上網D 圖 個個屋企都好似冇呢D野
如果俾你地設計 你地會點分配
點先可以做到收納 又可以用到D機器影響 但又可以做到簡約效果

而家興就咁一塊雲石/石材係地下，d機/router/ sound bar放係係面，tv掛牆冇櫃，或做全包櫃，但中間留空掛tv，線走櫃/牆身，經個底拉返出黎接返d器材。

又或者tv 掛牆，下面只做一個懸空式矮身櫃，soundbar放櫃面，其他機仔router個d放櫃入面，同樣tv走線經牆身落櫃接d器材，我屋企而家就係咁。

想要放下野就兩邊整d層架。

線入牆，電視櫃部分偷空，放曬d 機入去

第一個唔係好明
下面個方法我成日諗擺左落個櫃到咪影響接收
我有諗過個櫃下面係玻璃 咁有D 影音之類的應該都收到遙控D信號
遲D PS5 唔知有冇影響 但router 都係要擺番出黎

第1個方法即係冇櫃，tv掛牆，機仔soundbar放晒係地下，地下就咁放塊石材/長條形雲石

第2個方法，你d櫃可以整冇門架嘛，咁咪唔會阻到接收囉。

放地下......咁我拖地吸塵點搞...........

第2個方法都係常見 不過冇咁靚 不過冇計

我電視掛牆
ps4 switch sound bar放櫃面
router modern放櫃第二層

比d 圖示範一下

有舊雲石係地，你放d器材係面呀，凸出黎架，唔係同地面相同高度，你咁講，做櫃咪一樣阻住你

圖片支援
方法1:

方法2: